有無人搞緊台灣升學？

可以講下大家嘅進度？

冇人覆你好慘你報學士定碩？

學士
我都理解點解無人覆ge

開吹水台瞬間沉

你報咗邊間？

台大
清華
同埋嘉義

嘉義都報

應該會有安排嘅！要隔離？